真正移民潮係特區護照同大陸護照一樣，無免簽

我要攬炒！！！！